八月三十一日 遊行去中聯辦

呢排都少po 講呢次遊行
希望大家都可以留意吓
除咗九月一日機場 都仲有其他行動㗎

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

831